====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Chacun analysait des entretiens , des « rêves éveillés » , menés en grand nombre auprès des habitants .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

